IG story d廣告動態會唔會密得制？

屌你老母依家平均2-3個stories就會出一個廣告
on撚9